兔子咀嚼聲好治癒【影片】

🤤😋

好大壓力

咀嚼兔子聲仲治癒

我講我

抑鬱患者sorry

會養隻小動物嗎？

兔子是其中一種最心境平靜的動物，如果你家的兔子有攻擊性，這不是兔子的本性，而是後天環境和飼養方式影響的。兔子亦被作為情緒和心靈支持動物(emotional support animal)，即是主人有醫生的證明，帶着小動物作伴，心靈才得到慰藉。

以下video可看到兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 真感人！☺